唔識拍拖

O1
自從拍拖之後，唔開心嘅時候比之前多
成日都會諗埋一邊，個人無咩安全感
好想日日都見到佢
但唔敢同佢講，驚佢覺得我係煩膠女朋友
點先可以唔掛住，點先可以有多啲安全感

係咪佢畀唔到安全感你

幫佢含

係
wts online咗都唔會覆
明明某啲日子講好話陪我，但都會約人出去
好想嬲佢，發佢脾氣
但做唔出

精液就是溝通的橋樑, 吞下去就能了解對方

搵其他野做下充實同增值自己
有充份條件同自信洗乜驚對方會走

係掛

........

有關係咩？

有

咁係同唔係嘅分別係咩？

無比佢

我唔識拍拖分開好過?

可能你要問下自己係想要一個點嘅男/ 女朋友
自己有時會唔會太痴身 or對方想要一個點嘅女/ 男友
再唔係 可以直接d溝通多d
如果佢話無所謂 咁可以慢慢多d痴 如果佢覺得太chur咁就停
如果你係一個知道自己好需要被係咁愛嘅人而佢又俾唔到你 可能遲d啦 遲d再諗佢係咪咁唔適合自己

老土講句 不過好多野都係兩個人互相遷就嘅 俾d時間啦或者

Sorry199

我們都習慣了原地徘徊
卻無法習慣被依賴

以為自己開post
學緊俾空間對方
學緊唔好亂諗
諗深一層以前單身都可以好獨立
點解依家要咁痴身

但我真係好掛住男朋友

你唔係佢初戀?

好似我自己開post
好多人都唔睇好我同我男朋友 覺得我可以搵個更好嘅
但係偏偏我只係愛呢個男人
而好多時候 我覺得男朋友並唔係佢/我想像中咁愛我
例如 佢唔會上心我既野 熱戀期得1-2個月 覆emoji多過字
佢係我初戀 我都好怕chur走佢 所以成日都忍住
我唔知要比幾耐時間去適應大家
定係其實我同佢唔夾

唉

放飛機？

我又係自從一齊咗之後成日唔開心
可以好小事就流眼淚
唔知應該點樣做先令段關係可以取得平衡
同自己講唔好對呢個人咁上心 但係談何容易

如果你唔掛住佢就唔洗一齊啦

um
你係咪好少朋友?
試下生活唔好圍住佢轉
同自己相熟既朋友相處多啲

有時佢見到你唔係咁痴佢反而會仲緊張你

有時男人好賤
你太過著緊佢就唔嗲唔吊

問下佢都好，唔該曬

係呀！拍拖之前仲覺得自己唔係啲痴身嘅人
可以一星期見一兩次都得
依家日日都好想見佢

唔係，佢拍過幾次了

我同佢一齊咗兩個月都無
其實出街都好sweet
但自己一個嘅時候就容易亂諗

佢返shift
某啲更數已經講好咗會陪我，但佢都會約其他人
咁算唔算放飛機

我都會叫自己唔好咁投入，但真係做唔到
每次拍完拖都唔想佢返屋企

正常社交
我係會就咗男朋友嘅schedule 先約朋友

唔想因爲我唔緊佢，佢先緊我
好想雙方都重視對方

你呢個情況好正常，第一次拍在所難免係咁樣。

時間問題，遲啲你都會平衡返親情-愛情-友情

呢啲時間最緊要係溝通，有咩唔開心要同對方講。第一講左會舒服啲，第二就係比對方知。你第一次拍，佢會體諒接受你。到時因為忍太耐一爆就gg了。

舒緩方法
1站在他角度思考，佢唔係唔愛你，佢可能要私人時間
2態度積極樂觀，人係要開心!拍拖拍到唔開心真係唔值。有時嬲嬲豬唔好即刻爆，事後同佢講返。仲有唔開心時唔好黑面唔講野，幾嬲佢都要傾!知人口面不知心。
3唔開心要發洩釋放，不過釋放時唔好影響到他人，例如做運動一野消哂啲唔開心既情緒
4溝通一齊解決，最緊要係溝通，最緊要，最緊要!
5多諗下佢為你做左啲咩窩心溫暖既野，呢個可能要用筆記低，因為人往往只會記住唔開心嘅野。

做到呢5樣野你就平步青雲。

好似諗通咗
唔該你

我都係咁 好驚佢覺得我煩 好多野都唔夠膽同佢講

屌，long d緊，搞到我都唔識拍拖
條女平時冇乜野做，唔洗返學就日日係屋企打機，仲要係日日通頂，朝早先訓
我平日要返工早訓啲日子，佢就特別冷淡，到我放假，佢就好熱情
都唔知佢諗乜
我香港佢澳洲

你又聽過呢首？

扮咩後生
我都聽過

唔係你識唔識拍拖
係大家可能夾唔到
夾到大家可以好好相處
你就唔會要事事容忍唔敢講
搞到你仲要怪自己唔識拍拖搞到咁

又係喎，不過你唔洗扮

我就快40

我講真阿dllm咩

同你情況差唔多
都係反shift都係唔嗲唔吊
與其話你唔識拍拖
不如話你另一半唔識愛人
其實正常拍拖都係會痴身想成日見
只係佢唔識做比唔到安全感你
如果佢約左你都放你飛機
不如諗下佢係未真係重視你愛你好過

我唔係玩具

從來無人話過拍拖一定開心
有冇諗過既然1個人仲開心過2個人 點解仲要一齊

今日終於同佢講咗，佢都會想成日見到我
可能真係自己諗多咗
你都試下同另一半講啦
依家心情好好！

係咪唔想阻你返工呀，所以等你放假先揾你

溝通好緊要
不過男人都係講完又唔記得
所以你好快又收皮
心情起起跌跌 夜些小又情緒黎
住得好遠咩 我想日日見都唔得

我同佢講過下架啦 都係咁樣 見到面嗰時就無乜嘢 開開心心 但得返自己一個嘅時候 見到佢wtsapp online唔係覆緊自己 甚至無視我wtsapp嗰陣 嗰心又亂諗了

我係男 但同你一樣

唔會咁快又收皮掛
同佢都差一個鐘車程

佢有online都唔覆我呢個問題仲未同佢講
但已經熄咗last seen等自己唔洗諗

已經一齊咗好耐？

我嗰嗰反而係佢熄last seen同藍剔⋯⋯ 唉

2年

見到以前既自己

最近先咁？

咁你同另一半依家點？

分左手

一直都咁

最緊要你地見面嗰陣都仲好sweet
一係自己一個嗰陣諗多啲同佢嘅開心事啦

都一齊咗兩年

我已經盡量無諗架啦
但係有時⋯⋯

無一齊傾過？

傾過啊，佢話佢唔可能俾到時間我，會盡量試下，但從未改善過

初戀嘛 點捨得散

我都明有時真係會好sad架！
盡量做到就唔諗啦
間中喺連登呻下都好

好似我 唯一唔同既係我係男仔
一齊果陣係開心既，一分開就會好失落

好彩遇到絲打你

唔怪得散咗

你又有無同女朋友傾下？

好似好多男仔都會咁諗，以為得女仔先想成日見

希望你同男朋友都可以繼續行埋落去 加油

冇 冇機會傾

點解呀 出街見面或者wts都唔會傾咩

幾個月前我都係咁
成日自己唔開心 做唔到自己
未拍拖之前好獨立 拍左之後邊左一舊屎
試過傾過幾次 但係都冇乜用
可能因為佢係我初戀先咁
最後分左lu

拍拖都係想開心，如果唔開心又要繼續一齊只係一場苦戀

唔通初戀先會咁

你都係啊！

可能因為初戀會比較認真掛
有經驗就識衡量 好似係

分手啦，女仔第一次被愛係會好瞓身好緊張，既然同佢一齊連基本嘅信任，放心都冇，佢又點會係真命天子呢？錯的人再付出都無謂，一陣隻豬俾佢食埋就失去太多了

睇到依個post又有啲明白又有啲釋懷嘅感覺

我同佢一齊咗都一段時間
我 覺得自己唔算痴身 但其實都會日日掛住佢 日日想見到佢 但如果佢有嘢做我哋見唔到 我都冇咩嘢
我又係見到佢whatsapp明明online 但唔覆我嗰陣 我都會亂諗嘢 諗佢係咪同其他女仔whatsapp緊呢 其實我覺得佢異性緣幾好
我覺得咁樣諗係唔啱的 所以我開始唔理
（因為以前試過咁樣 我同佢講我咁樣諗
然後鬧交 佢又講佢點樣睇我咁樣諗 之後我諗諗吓其實可能係我諗得過份咗 就開始慢慢少咗咁諗）

然後最近佢同我講想同我見少啲 唔想日日見
我聽到好唔開心 日日都好失落
佢之前都會同我講 我好想見你啊
依家冇喇 因為我應該好似日日chur佢咁
最近亦因為依樣嘢嗌交亦令我明白到兩個人相處點都會俾對方一啲獨處嘅時間
過chur過多嘅一齊只會令另一個人更反感 更有反效果

不過咁講 我真係仲好想日日見佢 猶其是係佢話見少啲之後
好驚佢唔再愛我
我都唔知係咪自己冇安全感

我都係咁
我係一齊耐咗之後先覺得愈嚟愈無安全感
同男朋友就住安全感呢個問題纏繞咗好耐
自己本身好缺乏安全感所以可能需要長少少時間建立
但有時男眼友對待事件既態度比唔到安全感我
什至反而令我之後會好多疑
安全感呢樣嘢已經煩咗我倆好耐了
究竟可以點
Sorry for 1999

我都係架，之前係咁chur個曖昧緊嘅男仔，可能被我chur走左。之後就學識唔再咁chur, 要俾啲空間大家，同埋就算對方藍tick, online但未覆自己，我都唔會好唔開心，會諗對方係有野忙緊晏少少就會覆。
同而家男朋友一開頭都有啲想又chur佢，不過好快撥亂反正返。大家都有時會藍tick或者遲覆對方，不過之後總會覆返或者其中一方會同對方講野。
早排男朋友做野勁忙少左溝通，我都突然有啲迷惑係咪對男朋突然無feel,甚至諗唔通咁快要講分手，但過多幾日同男朋友溝通返多少少就好返。

會lur吓見面不過男朋友真係忙要加班都會叫佢加油。不過都會不時話好掛住佢，想問男仔女朋友不時話掛住自己會唔會好有壓力？

每次有野發生 佢都話好小事 係我呢啲毒撚先會咁介意
可能因為佢o2 佢根本唔重視我地關係 唔覺得罕有 因為同人散過

你嘅心情其實好似我嘅心情
男朋友對待問題嘅態度唔係自己想像中咁
你哋會唔會成日因為自己唔夠安全感鬧交？

就係會呀
我都唔知可以點
經常鬧交係因為其他女仔
嗰啲女仔所做嘅嘢我已經嬲
但更嬲嘅係佢既處理手法
有時會覺得好心淡 好心累
點解一齊咗咁耐理應會(好)了解我
但點解繼續咁做
所以愈嚟愈無安全感了
有時心入面有小情緒都唔會即刻話佢知
廢事又嘈
但其實我心好唔舒服
可以點

成日都諗對方會唔會覺得自己唔好 明明佢條件唔差點解會揀自己?

有時諗究竟係自己性格唔信人定真係對方俾唔夠安全感 唔太想同對方講 驚佢有hard feelings 成日亂諗野
成日覺得點解自己可以dum低所有野去覆佢陪佢但佢又唔可以 係咪佢唔夠中意自己 但又可能大家拍拖方式唔一樣

屌！冇興趣冇朋友冇目標寄託嘅痴身女友真係好撚廢 肯扑你算對你好

除咗啱啱開始頭幾日佢有講過掛住我
之後就無咗講lu
所以有時掛住佢都唔敢同佢講
驚佢覺得煩

未必係唔重視嘅
可能只係大家對件事有唔同睇法啫

或者等自己冷靜咗先再同佢講你唔開心
一齊傾返可以點做

咁係佢有問題喎

我都成日唔信男朋友
覺得佢講咩都係為咗tum我
最近覺得自己應該比多啲信心佢
諗下佢錫我對我好嘅嘢就舒服啲

都係掛住男朋友啫

以前拍拖時女友講掛住我
無論幾時聽到/睇到都會覺得好sweet
返工忙/嬲/攰 睇到都即刻冇哂事

但講得太密會唔會覺得煩？

我諗一日一次兩次都冇問題掛?

自從佢無講之後，我已經好少講
一日一次對佢嚟講唔知算唔算多

你唔講又點知佢點諗呢
如果佢係唔掛住你 係厭你煩既
你講唔講又有乜關係

又係嘅

一樣情況 但我係男
但我拍左三個月就咁
頭一個月可以日日見
但之後有時成個星期都無傾一次電話同見面
跟住有時話好掛住佢 叫佢bb都無咩應我
一開始都會成日主動話掛住我
仲有依家成日whatsapp online都唔係覆我先 隔左好耐先會覆我 甚至有時off埋都未覆我
但依家唔敢同佢傾住 一直諗住等好轉
驚一講左就會分手

太弱勢 你唔強硬佢覺得你冇所謂

咁你地男仔係咪唔會同返女朋友講掛住佢，在心中咁架？

都算係。如果關係算係安定既
成日講就算女方唔覺煩 自己都覺得自己煩住人

拍緊拖又唔係追緊人 好多時會對方搵自己多d

咁女朋友做左啲咩會令男朋友覺得煩。
同埋做啲咩你地會更加鐘意女朋友架。

我好驚令男朋友覺得煩就會講少啲野，但有時又會驚自己太冷淡佢都淡埋。

會覺得煩多數都係忙緊某啲事/打緊機
好睇你男友係邊種既。 即使係你集中緊係某樣野
有人突然搵你都會覺得煩吧

如果你知道男友係某段時間一定忙/得閒再搵佢
冇反應既話你咪留低訊息比佢 叫佢搵你
睇到既話冇可能唔搵返你既
一次唔搵兩次唔覆。咁佢對你都唔著緊的話
就要睇你自己接唔接受到喇 或者搵佢傾下
話佢知你會想再要多d

絲打 我都係啊
成日覺得男朋友唔鍾意自己 就算平時佢對我都唔錯 只要佢一懶少少 我就會亂諗野
好努力信佢但心底都係做唔到
不過搵多d野做係岩既 今個summer突登apply左外地intern 離開佢一排睇下點
絲打都努力搵下興趣啦

咁暫時佢都無唔覆，我send message都無話要求佢要幾分鐘內覆，就算幾個鐘覆都無問題嘅，因為我自己有時都會咁

今個summer喺同佢一齊之前已經約曬朋友去旅行

咁咪好囉！
分開下 通常佢會掛你多d

咁你自己會唔會成日都好得閒 冇野做所以先至亂諗
不如搵D工作/運動/知識之類既野去分散下自己既注意力啦

希望佢會啦